今日返學roll褲腳，俾個on9訓導主任記咗個小過

話說我前日買左對新花襪

咁我緊係想著返學俾女同學睇啦

今日我ROLL褲腳大約ROLL到上大腿一半，露埋對襪膝頭哥

點知我一入校門就俾個訓導捉住，話我校服唔整齊仲記我大過

我著到咁靚都唔整齊

我個老屎忽訓導真係好on9=.=

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

好耐無見過膠post

今日見d同學成班圍埋一齊講野,我想搭下嗲,點知佢地話我講野1999=.=
我話:你班傻的嗎仔緊係聽唔明我講乜啦,我智商300,所以你地同我溝通唔到姐
然後其中一個同學聽到之後話: 哦...原來我地智商差成200咁多,唔怪之得啦...
咁我又接住講: 算啦,我都唔介意既...點知佢地竟然話我弱智仔,
仲同我講:我地呢度每個人既智商都係500以上,又叫我死開啦,白痴仔..咁＝︿＝
聽到佢地咁講我忍唔住流左少少眼淚,然後跑走左,不過當時我仲係好型棍>3<,
我決定唔讀中三啦,以後日日上高登Hi 你地

笑死

【台灣手足入】九月一齊齊去西門町鳩叫

圖定老母？

photo

你話你老豆係警察，個訓導即刻瀨到一地都係啦

係 即場屌佢老母都得 話佢歧視正義警察既子女

認真講 係F.1

期待煲底一齊出膠post